馬車.大丁.幣少.龍心 連成一線

龍馬斃j

連成一線就諗起城大mk反枱

香港四傻

woo~連成一線

一號莊！一號莊！